發覺iphone se2020版 成個用開iphone既大陸都係度屌話電子垃圾 清庫存

得連登仔打晒飛機

唔好買啦，大陸用華為

是撚但喇 到時中國咪又係賣到斷貨
成班口裏說不

等左咁多年，居然唔係用返完美比例4吋mon
4.7吋點解當初唔買8仔，要用住舊SE咁耐嚟等

運登仔會拆開部機撩粒A13出黎摔落碌鳩到

捽

有呢班客戶群

三星S10e 即刻變電子垃圾

因為今次3399 有a13??

5c
xr

咁當初唔使用住SE等

因為中國人有錢唔會睇舊機上眼， 香港人多窮鬼先買呢部
你睇咁多明星， 藍絲奶共就會明